<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jul tradition SV on Menu</title>
    <link>http://localhost:1313/jul-info/</link>
    <description>Recent content in Jul tradition SV on Menu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Mar 2017 12:00:00 -0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/jul-info/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Adventskalender och adventsljus</title>
      <link>http://localhost:1313/jul-info/advent/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/jul-info/advent/</guid>
      <description> Svenskar firar ofta adventstiden med adventskalendrar och öppnar en numrerad dörr eller gåva varje dag fram till jul. Adventsljus är också populära, med ett ljus tänt varje söndag i december. </description>
    </item>
    <item>
      <title>Julkalender</title>
      <link>http://localhost:1313/jul-info/julkalender/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/jul-info/julkalender/</guid>
      <description>Julkalendern är en serie TV-avsnitt som sänds dagligen fram till jul, med start den 1 december. Varje avsnitt innehåller vanligtvis en novell, ofta med ett festligt eller äventyrligt tema, och är utformad för att bygga upp spänningen inför semestern.&#xA;Svenskar, särskilt barnfamiljer, ser fram emot att titta på julkalendern tillsammans varje kväll. Dessa program är skapade speciellt för julen och är en omhuldad del av jultraditionen i Sverige. Julkalendern är ofta en blandning av underhållning, berättande och ibland pedagogiskt innehåll, vilket skapar en festlig atmosfär i hushåll över hela landet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Julmarknad</title>
      <link>http://localhost:1313/jul-info/julmarknad/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/jul-info/julmarknad/</guid>
      <description> Julmarknader är vanliga i hela Sverige, med stånd som säljer hantverk, julgodis och festliga dekorationer. Det är en plats där du kan njuta av semesterstämningen, handla presenter och njuta av traditionell svensk mat. </description>
    </item>
    <item>
      <title>Kalle Anka</title>
      <link>http://localhost:1313/jul-info/kalle/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/jul-info/kalle/</guid>
      <description>Att se Kalle Anka på julafton är en älskad och närmast ikonisk tradition i Sverige. Föreställningen är &amp;ldquo;Kalle Anka och hans vänner önskar God Jul&amp;rdquo;. Det är en sammanställning av Disneys tecknade filmer som sänds i SVT varje år den 24 december kl 15.00.&#xA;Denna tradition går tillbaka till 1959 när sändning av tecknade Disney-filmer på julafton blev en populär vana bland svenska familjer. Showen innehåller vanligtvis klassiska Disney-kortfilmer och tecknade serier med karaktärer som Kalle Anka, Musse Pigg, Långben och andra.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Luciadagen</title>
      <link>http://localhost:1313/jul-info/lucia/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/jul-info/lucia/</guid>
      <description> Luciadagen, som firas den 13 december, hedrar Sankta Lucia, en kristen martyr. Dagen markeras av en procession ledd av en ung flicka klädd i en vit klänning med ett rött skärp och en krona av ljus på huvudet. Processionen ackompanjeras av sång av traditionella luciasånger. </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
